牛屎佬矛頭應直指何老妖，害到南哥訓低左！

南哥 長命百歲啊